中銀，我屌你老母呀！

其實早係12月尾見到中銀俾人裝修，已經同中銀講轉倉，做曬手續
今朝check番渣打個投資戶口，發現中銀無我Ｄ貨俾渣打。
於是去番中銀問，再做多次，再交表俾渣打。
渣打果邊話俾我聽，中銀漏寫聯絡人資料＋電話。
好！當我唔小心無睇到～
再去多次，填曬Ｄ聯絡人資料＋電話。
再番去渣打，點知新北江果間中銀無寫中央結算編號俾我！
仆佢個臭街！
我Ｅ家熨到火屎甘，又要我去多次！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

得啦得啦係人都知你住天水圍啦

早係12月尾
7月我已經轉走晒所有錢
你自己本身都戇鳩
12月1月一堆公眾假期你都唔識提早做
又唔識跟緊D

抵你用支銀

12月尾?

坐左幾多年

得啦得啦，知你住天水圍啦

好奇想問下中銀老母係邊位？

一早用支銀都證明你on9 啦

同佢講取消戶口，佢會直接畀張本票你

甘D老強點算，因為係公司幫我申請既

未反修例之前，我點知甘多野呀!